Para un SERVICIO crear el siguiente archivo
sudo nano /lib/systemd/system/SERVICIO.service

luego, cambiar permisos, recargar y habilitar servicio con los siguientes comandos

sudo chmod 644 /lib/systemd/system/SERVICIO.service
sudo systemctl daemon-reload
sudo systemctl enable SERVICIO.service

sudo ln -s archivo /etc/systemd/system/


ACTIVAR CÁMARA!!!!!!!!!!!!